[I/A] 超級機器人大戰DD [43] 愁博士正常發揮，地死大翻身

前言：
此遊戲營運曾無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

真三一要點攞?

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ
7.雞巴忠實粉絲 395935139 JK
8.茂吉 348878457 茂吉
9. 禿髮樹機能 273703387 なまにく

港版巴打
1. zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM
8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇
9. 基爾禾 293104131 真三一 +5
10. 我愛aimyon 255540915 aimyon

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

新PO材料表

綾波麗打手 天國的卡樂D推介
係呀男主依家可以硬到鋤地呀
但你敢唔敢講你呢部男主 用同樣配置 喺一年之後仲硬過彊屍呀
我見到呢隻驚戰力澎漲到痴線 下年d boss都可能有40000攻嘅可能性
但你抽到新卡 特性滿就頂到囉
抽唔到新卡 練度唔高咁點呀

我就係好撚憎跟住營運俾嘅路行 無限性buff高自己防禦
然後下一次冇石抽新卡 又唔夠力防 咁就仆直

係呀大家依家用得好爽 我部男主都有萬四防
但鎮四呢？鎮五呢？唔通又臨打嗰陣先屌曬鬼 然後又扮坐定粒六 等中四技五技六技之後 猛咁讚嗰啲用得半年/一年課仔嘅技？

我想玩減傷坦 係因為佢到依家仲保緊值 可以由鎮1打到Ex 30 而仲未有方法打壓佢住
各位課長 我明你哋手上有好多卡拆 好多卡玩
保值呢家嘢對你哋嚟講可唔重要
但我 作為睇咗red同drecom柒足一年又唔想益佢班仆街嘅無課仔 係深感明白每一次賭資源升卡嘅重要性
我都知減傷坦 只要俾官方改一改公式 就即刻收皮
但我玩咗咁耐 淨係見到0號一技+4防傷sup 係保值過所有閃坦技/sup 同好多舊嘅攻防技 起碼唔使不斷擔心白值跟唔上
呢個就係我寧願儲資源玩減傷嘅原因

搵唔到長頸鹿個ID，加唔到落去

半日 0油碎

我係覺得今次活動打少dd油都沒問題
EX道中變左完全沒煩惱直線過

你宜家上到EX幾？
熊開始打得入帝皇，都差唔多要是但啪泛用晶去谷防

EX5 沒BP暫時停左
我隻帝皇應該係打EX9都唔會痛
不過我會建議你道中d boss全部用古蘭修一飛黑洞請佢走算數
反正R-gun沒位入隊

晶片個+必殺威力 有無人試過係加定乘

20lv 主技限定1.15傷害

剩係加傷害？以為係加個必殺倍率

因為見佢無寫必殺傷害

有冇得加埋我id 189934051

昨日典咗好耐 最後有抽都唔後悔了

又好似唔岩
應該係倍率直接+N%

如果係乘比愁用會好勁

今次個pool抽唔夠4wave又唔中就話會後悔
中左唔會後悔 因為仲勁過d限卡

原來更新完可以sort啱type sup

金槌同拖爛衫:食屎啦你

金槌同拖爛衫:食屎啦你

頭先quote錯

Target 150油碎 雖然大想頭

話時話連埋3月限 佢真係出的話 我有冇可能推到ex1呢
我要換爆愁哥

所以都係用返普通攻up同damage up好
始終隻野SR同一卡火力都好勁

因睇佢個技名係必殺技威力提升 唔係 增加
所以想試下 返去搵d垃圾晶試下先

新手ln

其實上升唔低
最高lv同damage up 20lv一樣高
不過爭係得必殺食到唔抵咁解

唔知個傷害公式
但如果必殺傷害係攻擊力x必殺倍率x傷up 就差好遠
同埋必殺up凡用都拆到可以留下

直接計入去紅色

特殊強化計邊項

最尾

EX6差啲比熊打爆部帝皇

你部帝皇會否太淋
裝左咩sup

好似額外自己一格乘入去？

3張性惠1張情蘿

1卡+3

打算裝張700幾防晶粗用住先
晶嘅數值係直接當加去白值，之後啲%提升都會計堆架可？

會 好過冇

氣力/回數加防，減攻無一樣抽到

原來係970防先啱

愁哥專晶原型

勁

試左必殺晶片 唔係提升好多

margin位

打完EX7
EX9應該就要分2次先打得爆英格蘭姆

必殺up=辣殺

爆撃真係幾爆

trigger晒2下，2倍有多

地死證明左無論本身幾廢，只要阿red有心buff都可以成神

起身兩油
機率好似比上次低咁

唔洗還

地死係證明左咩叫沒攻sup都可以大大力
舊有沒debuff 沒bk既回機真係要檢討下

請問2700運動性除咗必中外，打ex10避唔避得哂所有王？

no

GN-X拖耐左會打得中

Ok, thanks

回解你地咁高迴，係咪因為食珠？我好廢，開服玩到依家都過唔到鎮10，第1關個boss一回血都無心機打，0課無乜限定卡。開頭升錯佐ggg，我依d卡有無可能過到，舊廢卡就多

博士個Blog有去到EX9所需嘅運動性，你可以參考下，基本上每升1lv就要多30左右

👍thanks

真係有心玩就買石號重玩
個ac年半玩到咁 見到都覺得痛苦

你個D EVENT打返黎既裝直接當突破素材啦,我見你D野好多都未100LV
第一隻BOSS 一野爆佢7萬應該都唔難

冇曬d豬
應該係冇做好石頭分配與管理
建議去讀個management既master
咁就可以玩得好d

見唔見到d限sup有特性
無論係食油或者自食都睇到R哂頭

要重頭玩過都真係唔撚易

cls卡蓮+4
聖誕+1

就咁睇就食油嘅, 啲限SUP基本上都得是但一張, 明顯抽250抽返黎
睇紅特效嘅特性都可以知道無掛機
呢位人兄唔升啲主卡上100LV, 油又亂咁食
到底點解玩到咁耐

Sub卡唔係多到全部機都有得用
我都唔敢自食升特性

Pain Peko

鎮10應該冇咩希望,就算過到第一關,第三關隻黑騎士應該會打到佢扔電話
之後既雙BOSS同尾二關更加唔駛講

我建議都係專心升晒啲主力卡同sub卡上LV100先,呢個係基本
之後等抽復刻"魂2回" "一念" sub卡就all in 有幾多抽幾多
今次鎮壓你都係skip左佢算啦,你堆卡衝去打鎮10只會越打越燥

其實佢唔係0課又亂食油
今次抽pool直接解決哂所有問題

多謝各位巴打解答😂 我會衷心受教，咁唔考慮打鎮10
玩住年半，我係每日login 攞下石，鎮壓full 佐都成日唔打，大部份sub card都係食油既

限sup 唔係應該食油？

Sub食油個能力提升好少 武器食油重要好多

連部機嘅主卡都未搞得掂, 點會比油啲SUP

明白😂😂獲益良多

同問 有無權過鎮十

得閒無野做嘅人去填下問卷ユキ(@snow_island)張問卷
鎮10/EX用咩機去打

咁得意嘅
限SUP又識去抽, 但限武/紅特效又唔多抽/唔比油去刷油

好過上面先

你條件好過之前嗰位巴打,如果你只求完成鎮10應該都可以磨過
問題係你普遍LV過低,女主角群既減氣機最少要練一部,用黎打第三關既黑騎士同Final Boss
第一關 : 凱撒
第三關 : 凱撒+真三+女主角群(減氣用)+劍機(帶一念/必中)
雙BOSS關 : 凱撒+獨角獸(帶必中+狙擊,破Break用)+智魔+真三一
尾二BOSS : 凱撒+高文+真三+補血機(幫凱撒補血)
Final Boss : 凱撒+高文+天馬機(帶乏力,主要減能力)+女主角群(減氣用)

巴打們係咪通常都有貨少少🤣

心大心細想抽老古

睇埋schedule出咩
最多刷少幾日。。。

阿Red佢癡咗線呀

咁隻nu係咪要擺埋一邊

屌那星

牙寶5豬？

5珠寶
利申無玩

笑撚左
好等錢駛咩

出完4技無耐就要擺入雪櫃
呀red係咪食左屎

見證限定卡變垃圾

我諗暫時粒珠重要

之後都係用番nu gundam

因為hi nu得1技都無咩用途

下個月hiv限定2技

係你就出埋夜鶯

話說 同駕駛員可唔可以出兩次場

等睇Hi nu變攻命機

我估都係咁新手可以用hi nu 老絲忽齊卡就用返nu
除非佢轉type

FUCK

不過最快都要出2卡先用得

命特仲大力過 攻命機 天生又打多格

感動既係,可以等佢出二技再諗
下個月唔知會唔會出真三一三技,順便復刻二技呢

唔夠力咪出新sub整大力佢囉

Red有咩未試過

要珠, 都係要抽

12月你地仲話hi-nu有排
阿red話你地知 佢唔會按牌理出牌

應該又送7粒珠

咁主線會好趕

你拎部黑31真31 高文黑wing試下

牙RED: 學牙咸話齋 玩家諗到嘅 捨棄

應該出返粒免費珠比阿寶

可唔可以唔好咁快出stoner sun shine

咁勁都要比

我想佢快啲搞搞啲鎚佢先

咁你要唔要呀 咁多野講

可能係getter beam (Map)呢

今次出左schedule係咪意味無其他pool

Hi-nu之後到下個月限定pool

點追

淨係HI-V都夠死啦

我無抽老古麻

心大心細緊

抽晒白金白銀包啲SSR卷再諗
1卡唔會係限

命特又可以變返垃圾

個每日10連無SSR確定?

好緊張
聽日5點講能力

佢而家推攻迴機，可能部hi nu係攻迴😎3手機，加死神sub變5手

你搞錯在 命特一直都垃圾
nu係獨立一個type

個POOL 咩樣?
HI-NU, NU1,3卡+?

唔得

唔撚係呀
btw佢幾時先出getter two同getter three

新SUB
貝積卡

佢上次1週年有先奇怪

張圖寫Hi-nu淨係機體參戰
會唔會得招技唔會有珠?

唔會啦

意思唔會有hi nu相關角色同故事係dd入面

開左機體參戰嘅先例
真31龍, ZERO, SNOW WHITE都可以肯定排緊隊了

有巴打無課
但唔會個個pool
石頭管理變得好重要
你可以問下武騰疊牌仔

佢會同你講限定1圈中, 其他時候就每日單抽/白卷中
點參考

宜家開新AC, 今日揀帝皇,後日抽HI-NU,下個禮拜揀真31
御三家一次拎齊

無限定技同珠

最緊要係會唔會繼承改造

改造料多到餵狗都得啦

屌 又要課了

不過我隻阿寶無珠 好痛

玩大啲, 平TYPE打3格,1卡自帶射程+1

癡撚線
12月nu限，2月hi-nu
omega個策劃黎左dd？
之前都冇咁狼死

唔駛+1
望下依家愁博士幾鬼on9
R gun前d boss幾乎一break就準備講掰掰

拎齊都石用
甲児冇kaiser 2技廢一半

仲諗緊sup點擺好
2.2 定3.1

阿寶無4技都係廢既

1攻3傷

原來你推EX無裝+射程

用緊現有+2打五格好夠
我隻古依家追著熊爸黎射

如果本體3格主卡又+1打6格沒咩意思

之前買完ac亂咁抽 而家無乜石 忍緊手等限技先抽

Thx 巴打 試試佢先

有錢搶會唔出咩

屌,hi-nu又要抽爆

頭先嗰句我以為你部古無+射程

屌你 勁限先抽
transam/ggg呢d梗係唔抽
非限一定唔抽 博遲d中
節日抽必中250 完

唔係限都真係唔係好想用石抽
反正都忍左古蘭修哩個POOL,忍埋HI-NU佢

早排先nu 4技限定
咁快就要碎左佢

阿red 今次真係好撚狼死

另外 唔夠2800最好就唔抽
唔好心存d咩hill幸心態博1rd中
要有保底既石量而且張限有咁上下強度先抽
利申 nu同31 beam都冇

要忍到2800石都真係唔撚易

之前某卡英文字母可以儲到第二年聖誕
儲左7000-8000
我覺得佢比較難跟到

敵人no counter既話 可以諗
反正都係一波流

btw主線pool經常開足一個月
可以等埋3月週年pool先再決定
唔好比hi nu引到

最快都要有2技先挑戰到宜家嘅NU

而且SSR卷都會抽到

而家呢個case唔課好蝕定係趁早退坑

等2技限定個陣先一次過抽返

27號有3月技資料
如果hi-nu有送咩特別野
仲有時間回頭

都得
反正佢送珠都只會送1,2珠
鎮壓都換到

新手留名

公告話有期間限定任務，係咪指唔洗抽都有hi-nu張ssr

應該係指送1-2珠

同你一樣
不過我連限都唔一定抽

玩得太廢同臭手專抽垃圾卡鎮10，是否課4輪換張博士可改變命運

留名抽高文成為on9仔

佢D中文係有少少語癌
基本上得交換機體嘅SSR卡係送

倉圖先

我限卡得帝王劍同高文鉤
以前都係買d 400石80抽+3彩

打手我唔缺呀,我缺BREAKER

我限卡得帝皇同Nu咋

俾人笑死，得31一卡+5同帝王2卡+5，冇新世代Sup，係一張都冇吖！

想問下啲機體點先有

等三月先再算啦
你個練唔課幾個月都冇乜問題啦

推主線

請教多個問題，帝王冇3珠得150氣力，諗住搵兩件垃圾激勵帝王入鎮10，要幾多防先頂到？暫時全狀態滿氣得1萬9千幾

Btw算唔算有更新 會唔會已經斷咗

無斷

好d 尋晚到而家無熄機希望快快手手打到50油升晒愁哥同死神2技

我3日無開game 迎擊都無打
係咁出pool抽珠個硬傷害而家直接攻擊左我
玩落去就要一直課

我19900防都夠過EX6(對面比鎮10多左12%攻)
19000防夠過鎮10啦

之前試過一次唔識用激勵，打完鎮10第一關帝王同31已半廢，遲下再試，Thx

不過小心6區, 對面開齊精神嗰陣帝皇都會化灰

我都硬食佢
因為前面堆垃圾扣唔到我血打r gun

你張晶點同呀屌你

我24000防可以企係度同鎮10 rd1單挑對a a死佢

其實如果佢想今次part 13行晒馬反,之後帶新安洲出黎嘅話
佢出沙薩比好過啦

全部都唔識
剩係識杜門同東方不敗

近年機戰傳統
馬沙會入隊
馬沙遅早開肥雞入隊

將第2張個防禦回合加乘洗埋落第一張再加多個攻防增加係咪正確做法？諗住換俾帝王

唔會行得哂
應該都係出一出場換個機就算

uc行到尾打彼岸科技新自護先換hi-nu 肥雞, 劇情上合理啲

諗多左
同dd講合理完全錯哂

最理想嘅係要有呢3招專技
防up(氣力), 防up(戰鬥次數), 賦予攻down
不過你就咁將防up(戰鬥次數)繼去第1張晶度都有排用,都唔洗繼第2格ex

Thx指點 連登有愛

如果跟番後繼技既慣例
1技普池2技限定
6珠阿寶

插多個白值攻防已經夠做

hi-nu 只係關小說事,part13 應該唔會行馬反劇情

HI-NU2卡隨時過1年先出 認真

Yes 我就係諗住插攻防同埋上面個防Up(戰鬥次數)，係驚塞爆左冇得入其他更好選擇

Ex位可以隨時換 不過好晒資源

過渡用, 直到你齊到上面講嘅3種專技先會再轉晶

其實EX格嘅技繼去EX格係咪一樣會食左張晶?

要

有冇人試過拆晶?
係部機拆左張晶出黎,張晶片仲係唔係到

係到 不過會少左20粒石

改進緊
係update之前唯有繼續用爛晶

屌你老味牙red
一週年講男女豬3技講到1.5週年
仲未有

你完全入左賢者模式
不過老實講句
手機驚除左卡牌類(遊戲王另計)
全部都要課
除非轉返用3310，唔係都幾難忍到手

我都係問定先等佢到時改

好似我咁，有愛就618大法吧sosad]

如果勁嘅就4r 618

唔該師兄

馬反應該唔會行劇情
我估遲下會加反zz入去，先開始行uc劇情
我諗佢加hi nu入去都係想鋪定不孝子條線

同埋機戰係玩具宣傳驚
睇黎mb hi-nu應該好快公佈

由幾時開始
我記憶中機戰D已經係咁

上次機戰T
差唔多全部參戰作品下一年都有玩具出

I mean日子
10週年了，乜柒都未公佈
龍神丸又冇愛

vxt三集
f91,x1,x2, x1fullcolth , f91 改版

MB唔知幾時先肯出nu 始終電影版馬反童年回憶深d
不過過幾日千記SRX好似解禁 好想知佢賣幾錢 出得好真係會想買

其實部HI-NU會唔會攻回, 比寶少衝返上前場避住打 本身命特高瞄唔會打唔中

有機會呀
仲要岩岩出左隻+射程

mb應該唔會咁快有nu我估
黎緊sazabi都係解体，我估劇場版0093應該唔會轉去第二條line住(鳩估)

好難忍 今個活動pool兩隻都好勁咁

攻迴要睇招技同珠做化
依家nu，地死都係靠招技同珠拉攻上去

見有幾張券就到期，抽咗，然後先記得後日出Hi-Nu
我到底做乜鳩

中課以上咪抽
少課，無課忍下啦
就算抽都要等夠2800石

連half eye 4,5k一隻魔裝我都買過 但解匠體真係土地問題買唔落手
唯有繼續等笨大開新模黎緊暫時期待mb新真三一 想睇佢點魔改

我隻解体都係買左櫃先放到出黎
但係都唔夠高，浮游炮擺唔到背脊
mb有講過出真三？
上次隻電影鐵甲一，二號
跌到得翻8舊

上次個唔記得咩展 背景見到真31同ZERO都會出MB, 背景度見到畫左呢2部, 同一張圖仲有聖天八極式和阿爾比昂
啲字係"METAL BUILD (唔記得乜字)"咁

個套野睇完個人覺得麻麻地 純sell熱血咁 如果出ZERO可能會多D人買 真三一我諗都多d人會買掛 話哂都人氣高 不過MB高達以外既產品多數唔會炒得起甚至插埋水 對用家黎講都叫好事

搵到
METAL BUILD 龍鱗

突然諗
Hi-nu會唔會用得唔得番nu既技

一定用唔返

幾時產生左笨大咁好人既錯角

你諗多左
可以用返同一個阿寶已經好好人,一陣佢同你講部HI-NU係由平行世界過黎,此阿寶不同彼阿寶

係咪冇自選券送

21號RESET自選

Hi nu係出俾啲上次冇抽nu限定既玩家,務求要引到你課金

我真三一未+5 係咪應該繼續換佢

如果佢有珠送既話 你唔想跟都要跟

d大佬都話開始擔心
跳得太快

31斧你啪油好過啦
自選盡可能揀啲自己無嘅野/唔夠嘅野
"有"同"無"分別大過"+0"同"+1"太多

揀d balance sup

送咪又係1珠2珠, 洗鬼靠佢

你啱 天馬得圈套 換返招1技先

最緊要係下次鎮10唔好搞到冇哩幾張新野打唔到就得
連敵人都跳得太快就真係趕人走

我而家都係8 8 5 2渣....

換飛彈/女配眾好過啦

專登買個5層櫃黎擺玩具
之後發現唔夠高掛浮游炮上身
唔夠深放車頭燈

唔夠用咩

珠碎又換得, 鎮壓點又換得
慢慢升咪算

換d 原創女都好眼鏡娘 麻衣子 紫蘿都ok

一見到有古辛就決定係古辛

佢本身有古辛又有KAISER劍
古辛優先度唔高

二卡帝皇>古辛>一卡帝皇>其他攻防

駛乜忍 出動利是錢

你換毛姐飛彈好過啦

咁一定係原創女女行先啦
減氣緊要好多

正所謂一步到位麻

其實已經好唔錯

不過如果抽hi-nu送7粒珠
再提升下能力又無壞...

佢無早希實同麻依子, 其他各1 75LV

Hi nu個pool放nu卡伏到呢......

同埋大把機排緊隊升

送1,2珠就唔撚值得呢個時候追

後繼機pool不嬲係咁

眼鏡娘 實彈破盾

MAP砲都算...佢出埋1卡

咁1卡勁過2卡好多

1卡插必殺槽好勁

又其實老古, 地死同hi-nu都會係卷pool

佛系咩撚都唔用石抽

等抽卷出

咁好似換古辛1卡
之後換豬好d

問題係咁舊既卡一早+5左,唔通課黎拆晶
我就唔信自己咁好運一round就中新卡

死神單挑BBA都得

必中一拳打死你

不屈BOY
3格落晒不屈

似
新手有救贖

慘 原來咁多實用技都無

老古地死可以刷埋紅點同
Hi nu咩都冇

日ser738玩唔起

課金貴d
迎撃戰chur d
但所有野又同中文同步

我都有點後悔玩日版

課金又貴d, 迎擊又難d

但係可能有一日港版執柒先

唔會 因為Bandai自己營
死都係一齊死

可能有日合set

直營嘅真係唔洗驚執先，要執肯定會同時執

同一個人 同一個名嘅武器
港版hi-nu遲下有機會重演31Beam單野

即係咩

係都港版出事
日版無事

女主得2200回，好似唔夠坦鎮壓

3lv一珠
2lv二珠
死神都高過你隻女主

無死神，同埋咩sub

R GUN關連卒都有性癖
衝埋去打高文

有 專打眼前最高血

所以唔好柒

攻回純運動性sub
加乘白值都高過命回
所以其他回RIP
要等自己張next gen主卡

唔係最高血
我部真31 3萬血企係度佢去打萬8血嘅高文

咁可能係專打打擊main卡?
因為我頭先都係有場on99走去打高文

又或者R-gun打緊個部唔打

有2場試過R-gun打完個部佢地轉target

EX8已經唔可以break2次就殺R GUN

女主3卡一出又會做返top
地死勝在造價平

唔會，部真31仲係度清緊卒拎戰鬥次數
但就算企同一個位，上幾輪都唔見佢打高文

出三卡應該都有排
唔好忘記地死二珠個spec on99
重課追女主另計

齊頭打到上EX10算
前面黑騎士都差啲比佢上到百2氣，瑪莉直頭過左120氣，真31開技打都唔夠60%命中

why no use 優奈

用左啦，所以先話差啲
雙GNX嗰關無脫力真係好危，都差唔多要分2次打

力天 帝皇 真三 古蘭
依個組合EX9仲係1回合秒到瑪莉

力天，睇黎都係要20改啪書
招技係咪+0

我+3 但沒影響
都係幫人RJ
最叻就break人同降防

有影響架
可唔可以SSR同SR各1飛就break，結果差天共地

所以攻書我覺得可以唔食
哂尻氣

篤完機，你都係要SSR SR再平A先break到喎

+0各一飛會打bk4625
差少少自己望下點磨 大不了咪帝皇交一招

咁嘅話古開map算

都可以
你唔提我
我都醒唔起自己成日8飛冇用過

唔記得左lockon有狙擊，食左防III書

幾時先肯改拆晶片唔駛用石

3月頭雙限定男女主

講左半年

限定都沒用
限定珠即係課長先升得起

所以我咪話地死造價平

打ex有時費事煩退出再入算數
橫點都係-1 bp

到時二珠一下放
平到係打撚哂d舊角臉

一輪唔用多過14BP就抵打
但真係好辛苦

磨到想喊
我打ex8好似用左10bp

打到5算，等下隻限定再追

Kaiser 高文 古蘭修
出完呢3張個難度已經跌左幾級

高文唔算
用VVV4效果一樣

vvv4冇輸出
高文大力

仲可以帶分析

帶左一念同感應 得兩格精神

爭ex9未打

學巴打話齋
等埋下個月限定先打

一念？你拎左去打黑騎？

只打R-gun用
防止入到場柒左命中
因為我試過亂打俾佢二連氣合上神速

點做到
我單貨櫃都輕鬆打完EX8
你推緊十幾？

岩岩打完EX10咋
諗諗下好似都唔關事
有時可能係氣力130個完成回避

就太眼訓唔知自己做緊咩
7X%直接打落40% 我認柒

打EX勁難, 宜家先打EX2

維護前記得停左掛機, 正式完場出返去
公告都有咁寫

一晚得3粒油

1甩

其實想佢出God多D
點知佢走咗去隔離line

會唔會有天元突破

應該未有咁快加作品
係都兩週年先

宜家啲戲份都已經亂鳩咁黎，仲想加

11/100

我要努力 我要推鎮十呀呀呀呀

已經跌得多過我, 宜家都仲未跌到10粒

加埋次元震入去
點溝都無問題

我係講好多作品嘅主線推唔郁, 唔係加入唔到

震咗去新世界推新主線
之後返到嚟就過咗N年
到時想點推都得

更新已出, ICON由1周變1.5周年

打鎮十 第二關諗住比隻真三一儲氣 點知比啲飛碟打爆埋

留名等睇hi-nu攻回
迫人抽地死二技

命迴
女主翻生

真三一已經唔夠防

不嬲都紙皮, 未夠過

啱啱出果時都頂到一兩吓

點解唔用激勵

但俾飛碟打爆又真係柒左d

宜家EX9呢場,我部真31都試過比2區飛碟打到得返3位數

帝皇呢
一左一右食下傷

731 優奈 真31 帝皇
2部防坦係度升滿氣先落3區
731用埋早希實張惠SUP都打唔中 CLS

731打咩
同埋點解道中吸氣力有優奈

你地d打手又話古蘭修一拳一隻

所以我先睇唔明
佢手上堆野都唔怕黑騎士

同路
731我要用r技打卒

我SSR同R都拎黎打飛碟
EX10我會再改
731淨係拎黎打黑騎

Why no古蘭修

人人都有2技咩

齒輪有錢撚緊有啦

更係有先問

1區 古已經170氣左
優奈升氣係為之後打黑騎唔MISS

一下魂先打得17萬
緊係拎多部即棄打手去轟佢

我用張必中2次sub唔駛煩

真
放張瞄惠入兩張
4次感應自用俾人都ok

試過94%都唔撚中
Dklm

黑騎士miss一閃=肥佢
唔會同佢賭

開SER

要down 大約100MB Data

喂"一念"改做升傷害1.5倍

你話係咪ON9
開POOL嗰陣唔改,完左成個月先改

我無抽中唔關我事

神卡

應該可以確定牙寶係攻命

呢個BUFF係因為張SUP SET錯數值
人嘅一念1.4倍,但SUP嘅SET錯1.5倍
結果統一上修做1.5倍

唔怪得我之前用高文成日計唔岩數

重有1個鐘3個字

你日文既咩

twitter圖咋嘛

有咩特別

仲有45分鐘

倒數緊啲咩？

hi-nu能力

抽珠未

佢個任送4珠就可能會抽嘅
1,2,3珠就去死把啦

9成9
送7粒
1定2珠自己揀

依家珠碎留俾愁同迪奧

掛住刷，無理hi nu

古辛遅下出二卡又係上神枱

假如dd未執柒

2技出回血直頭可以當第二部帝王咁用

Dg細胞同奈米裝甲咩
一般高達係沒可能自己回血

2分鐘

sub技都有覺醒

真係攻回

脫力

攻回

氣力上限晶蟹貨論又贏

又一張神SUP

何年何月先抽到上10LV

沒抽死神阿？
抽未阿

迴機唔需要打4格

160變170都係廢過專有攻技
老古另計

可能本身已4格

招技本身已經5格

我意思hi nu自身普攻啊

我對sub興趣大d...

好似無乜邊部技同普攻差超過2格
補底都3格平A

5+2=7
可惜做唔到機戰打9格

NU=CAM狗
HI-NU=沖鋒

都叫做分開左嘅, 如果地死個SUP唔係+射程嘅話

但只可以出一部

都係用住nu先

同Nu招限差唔多 即係老屎忽齊招就用返nu
新屎忽就用hi nu 當迴坦用就另計

主要係SUP嘅差別
NU仲勁唔少

0課係咪都係唔使抽

對張sup仲大興趣

有NU4卡=唔洗抽, 等HI-NU2卡再算

無課睇埋下個pool先決定都未遲

雖然阿寶d珠技柒
但督完機唔會差過死神

戰爭變了

同感

安心抽老古。。。。

淨係無得換珠已經無得同地死比

招野沒實彈同斬breaker

但Sr實彈 R斬

下張就係MEGA BEAM LAUNCHER

之後當然
二珠滿25%運動性=直接多三張sub

屌450石就中左

食油 氣力上限晶
新世界

而且攻回SUP無得堆全攻,火力一定NU高啲

宜家都幾肯定蜃気楼會變防特

要計嘅
創聖大天使打11格

同意

BTW 定期羞辱拖爛衫

好慘

尊貴不凡限定卡

而家係咁推攻迴 下次仲唔係出惡魔人？

留名又俾人skip

惡魔人有招咩可以出 飛踢S?

飛踢連擊

睇落好有前途

1.5周沒live=沒石送
阿red又贏

可能派700石呢

冇一個禮拜10連必彩

係omega正式執柒之前做live都好似會好老尷

出殯現場

我諗住系統更新完可以mute聲啦掛

都係冇

有新BUG
熱血, 魂, 一念 呢類限1次戰鬥傷害X倍系嘅精神全部
只要自己TURN唔主動打人, 淨係對面TURN反擊嘅話
就會一直KEEP住係身

更正
必中都係咁

我估限1次戰鬥嘅精神只要自己TURN唔打人都會KEEP得住

滿氣帝皇開必中魂,之後只要每TURN待機只反擊,對面就會死清光

無限一念製

一陣又bam哂所有用過嘅人

快打鎮10抵喎

.5周年係20號定21號先係正日？

21

好想用
不過又好驚

更新完係咪bug左
鎮10 打圓盤獸
優奈同黑波斬極都扣唔到佢氣

睇黎好多bug
一啖砂糖...

新手駛唔駛抽hi nu連sub

hi nu 唔洗
阿寶條女要

咁係唔係可以留ssr卷博之後???

係

咁我留力算
反正我都唔急追鎖
打算練多幾張main卡上100先打鎮7-10

想升卡都係靠24小時打活動刷突破料比較快

話說更新完個UI順左好多

hi nu好型

敵人AI改左

中左咩伏

駕10 其中一部機升少一次氣，搞到要用多一手去殺boss

Red

除非蟹鳥送豬，否則留力等限定pool

唔計原創同OG，而家好次差毛姐、韻子同部新古巴無2nd SSR

達陣

應該打埋EX10就唔打，雖然做到14BP內過，但推EX真係好攰

我ex20打左兩個鐘

今日一點之後nu既命運

諗多左

段野有語癌
定係我中文太差
講到做完任務有一張送咁

沒野了 段野一直都咁

無NU4卡嘅人嘅幻想？

乜以前有啲咁嘅句式咩

有 出真31既時候已經討論緊

古辛都係咁
語癌到核爆

貼日文黎望下 想笑中set

即係抽中左可以用黎做任務拎多啲reward?
講到好似做完任就有SSR咁

呢句野一開始已經係咁語癌

陣間有無勇士

準備左3張ssr

送一二珠既話
一卷都俾多佢

可能送一個20lv 寶珠

免費送就會一早講
唔會收收埋埋

真三一事件簿

話説更新pool會唔會斷線

除非有更新patch要你更新,否則唔會斷

等你地REPORT

Safe

抽曬唔中

多撚謝系列

+0先得咁,碎料

填完有問卷有咩送

但白值好高

for comparison

死神好用d

HI-NU,通常射程 4

唔特登抽地死了咁

定位唔同
一隻低成本高效率
一隻唔係老屎忽長期投資都勁唔過前者

唔明，講白d

地死換得2珠就可以雙20屌打全世界回坦
阿寶1,2珠比你雙20都無用, 都係要用錢抽3,4,5珠

哦..了解..

地死二珠效果太on9
一珠又有氣力上限
三珠仲直接滿
更重要既係 一二珠都可以換

阿寶一二珠滿對回避效率低
三四五要抽

講速成回坦死神效益之冠

即係等卷中算？
Btw男主卷幾時要換

等多2日,睇下正日有無突發野先

到時換2技？

不過話哂阿寶

Hi nu 2技9成係限兼屈機

咪又係窮人養唔起

你幻想緊到時可以唔洗井就中?

有保底驚閪咩

完1章

我可以

我意思係
2技抽保底嗰陣自己然會跌招1技出黎

一張唔難 養唔起粒珠先煩

哩個第1章完得咁突然
反正都係,其實俾老馬入隊好過換HI-NU啦

一模一樣能嘅能力, 轉做馬沙&沙薩比, 再送1粒滿LV珠
個情況會係係全部玩家歡呼
可以做到今次超過一半人都嘈, 都真係一種才能黎

整動畫個位 dd黎講算認真整
真係多謝哂營業部班撚樣

又出呢啲比狗抽嘅POOL

睇黎周年又好似垃圾咁過

平左
150石

全部1.0 pool g9g

btw完一章會唔會男主有機進化

下次限唔知會唔會係巴垃圾
反正都想谷攻迴

癈左個限定武器pool佢就岩
根本武器就唔應該限定

其實最恐怖既係
年半啦 仲未有fes池
好唔bandai

真係行晒馬反劇情
咁講咩機體參戰

唔係呢個位出沙薩比根本ON9

冇貝積卡出場咪即係行電影版,咪即係冇小說劇情
雖然姬絲唔係青殺

是旦係unicorn 後面出馬莎就算

估佢都係想正面全裸出場之後正版先加入

但係張sup 就係貝積加
red 仔想搞d 乜,咁樣個版權會平d?

小説版一早有版權
貝積卡角色自zeta就有出現
所以一句得機體出現唔駛錢

2章ZZ出硬

咁宜加接唔接到閃光哈薩維劇情?

Part 13仲開緊部垃圾

係,見到都覺得慘

唔通真係諗住比特典引XO人過黎

岩岩先做完問卷 但冇落XO ID落去

句嘢一直都係咁，我fb屌過

笨大又放毒銀包準備

5張SSR券唔中（預咗）

R咗我fd個id填咗

down左黎笑下 抽下機

打故事拎部死神出嚟對家all miss 之前咩都未有打到嘔

龍神丸好有興趣

係咪變單機game?

一直都係單機game

突然醒起幾個月前一次生放
オオチ要人提先講「今始めるとお得だよ」
其實係咪好早之前已經諗住摺左omega

叫阿red代生放個下都已經暗示緊

上次生放叫 a red代？

唔記得邊次 但的確有次搵阿red食箭
Omega次次都係箭豬咁俾人屌

前兩次
D人仲以為佢中左武廢

Hi nu好勁必抽

三十周年幾時有wind

咁你抽未

見到窮人版hi-nu
尻都縮

早2日成個twitter大把人屌鬼出完hi-nu搞到nu變垃圾，限卡變晒蟹貨
結果今日一點後呢班人消失左9成
宜家咁情況 hi-nu出完限2卡都可能只係同nu打平

屌出hi-nu個班沒錯
但屌hi-nu會勁過nu個班唔識計數

現今狀況一定nu>hi-nu
多你3招已經比你勁
個短期爆發力堅係全驚最top

依家係攻擊力同運動性都笑死人

Btw mb力天r3jjable

寶少本身嘅高瞄都比部機抵消返晒

準備暴力救攻回機

等表演

希望の花~

唔好抽，好L伏，4r都係map，DKLM

點擊神器瓜瓜地

巴打們知唔知香港有無得買
係咪一定要淘

回加到盡?

窮人hi-nu呀

我係你就去報CS，step4保底位可以出map

係咪真係得㗎，我個4張map有留係度做證據

sor鳩，完全係我記錯

記左nu1,2卡

油王版

打唔中同打唔到

佢逢三珠以後都抽到好heavy
我認窮 用死神吸引d
佢死神一珠15lv 二珠最盡10lv已經好正

Xperia xa1 ultra拎嚟掛機會唔會窒
我驚我部腦好快打柴 日日247

唔會

生死不明先入到隊

剩係見到好多錢

佢d三四五珠 冇20都15
一般人跟唔到既

而家6lv珠已經好極限

玩nu算啦

得nu2技

Hi nu粒珠去到4lv, 新sub有2張，張券換咩好？

Sub 啦

有錢ga rj人

精神BUG任用

上次大ban事件太大影響
特登出通告話唔會ban人

葵絲應該會有機體掛
但葵絲冇死，不孝子仲咁清醒
點連落去uc105到
同埋中間隔左十機年，睇怕都係次元震解決

精神bug有咩 屈強加防得唔得
到時屈強兩下+必中
隻甲兒可以企係度反死rgun

btw我中哂2b，a2,9s

水晶優惠包

我宜家重刷緊, 我要首50中齊佢3個

實有架啦
1200蚊1700石

唔好玩se 手機game自虐啦

無刷過玩第4章 得1隻4星人 開始唔夠打

然後沒生放沒多石送
1.5周年阿red又嬴

幾時1.5

兩隻都難，仲要三隻

聽日正日

做咩唔ban玩bug咁大件事都唔ban

正日仲咁垃圾

自選SSR聽日1點reset，盡快換

依個自選係12月個次？

係，聽日加古辛

希望下個月有得換豬。。。

1週年好似都要過左幾日先公佈送珠event

古蘭修同死神當派左

無聊去睇營收
NOIR2池係所有時段收入排第二
估唔估到第三邊個

lulu限技?

lulu第9

nu？

限nu排第55

聖誕pool?

直接開估
竟然係WZC map個期

同上年比又真係差唔多

諗緊抽唔抽sup pool 用佢派d石抽

唔通多左人玩

有魂2回,一念2回,乏力2回,命中2回先考慮

依d都唔重要

omega執柒
重唔送大量資源俾新手引客

個營運真係碌柒黎
唔撚識營運遊戲
好意思叫1.5周年

我估map砲打迎擊係其一原因
之後白金包好似都係同期
所以特別高

過2日又會出白金包

唔課
阿red態度唔好

要課下980yen
無哂3倍drop

我次次都買晒最貴同最平嗰2種

窮撚買唔起9800yen

980yen順便搏下hi nu

窮撚更唔應該買
d垃圾包又抽唔到限定勁卡

有種手癮的

Login 3日送450石

唔係30日未登入先比咩

係喎屌

咩叫白金包？

Come back獎勵
引人回鍋

唔夠抽1rd

一陣都係揀毛

依家係咪可以感應 魂雙剛強磨r gun

加埋怒濤有無得諗

無
剛強同怒濤都食唔到個bug

垃圾驚 氣debuff就做唔到 buff又做唔到

反擊用唔到氣力debuff攻擊姐，你唔識自action用咩

今日1點reset自選，快換

計好數反擊先出減氣又唔得咩

換咩好？

毛

M9? 新手。。

正解

之後你中原創女同愁哥就問點解個陣唔揀毛

手機用邊個連點器好????

準備迎接1.5周年笑話

發錢寒到on99

笑話

又想要錢又要唔識部署

人地講到玩到3月底
不過都無咩期望

仲以為過2日先出白金包

今次幾時抽個19張SSR

有31 有帝皇2技 有3張毛姐
自選拎古辛好唔好

有無2珠

應該有掛
佢更早之前入坑

白金包買唔買好
定買晒特價石算

好想換綠zega1技，招map抽到+4都未中過一技

屌
聽日先有第2次超級

咦...毛姐飛彈係拎嚟做sup....???

Don’t do it
zega價值在無間斷破防
招一技冇時間出好浪費

咁唯有毛姐，凱薩火同三一斧三揀一
前者無，後兩個當慳油

+5俾古蘭修
制壓追著熊爸黎屌都得

之前活動個粒拎哂

咦...我買白金包可以+3 然後打多10油碎可以+5...好似幾吸引

好有錢咪買最貴同最平個個

諗緊換VVV4一技定死神一技，有咩好建議

不過建議last day先買
27號望埋下個pool咩料先

係買就緊係買晒3次，拎9支油 15本書

想換麻衣子
是咪好on9

點解咁睇唔開

好撚貴呀....
聽日又要抽marvel

唔追啦
個人感覺上唔夠勁

毛我有5張，VVV4有2技爆break用，有兩張死神2技+5，閃坦嚟講死神而家最勁

死神想大力要一卡

無人買必中咩
咁耐教無人貼

睇定d先，成個禮拜，唔急

想問你地用手機掛機的話用邊個連點app

Click assistant

想知有無咩sub卡係廢?
有d SSR卡會唔會無用?
想賣咁d換精片

點擊助手

得6日都未開超2

抽左5張彩卷

力天使
Nu 1技
Zeta 3技
Arx 1技
Strike 1 技

有2張有用算係咁

又有得換，今次揀邊隻？

毛
打鎮壓同迎擊都要用

要多隻毛？用嚟解限制？

731 732 愁 伊奈帆 5條原創女

唔明。。咁我又換多一隻毛喇。

唔夠戰力咪古辛

2個毛能同時出場嗎？

唔得
多一張係比其他平TYPE用

其實沒急需既
期限到last幾日再問都唔遲
太早換完 抽返重複=做左on9仔

換左古辛

你唔會缺其他卡啦

毛姐其實多多都唔夠用,女主角群都幾隻,仲有白河愁,Noir三一1,2號機

仲有天馬機

我得3張balance射程

班囡囡機算罷啦
除左減氣功能
完全outdated

唔準你咁話優奈
過多排出2卡就打爆晒你地銀包

紫蘿ok喎
減氣，debuff，break

黑騎炒左車要換過部脫力再入過
齊頭算數，之後去打返10S算

買完都唔抽住啦，hi-nu送1,2珠咋
緊係hold到交換機嘅ssr/下次主線先用

用生命接算

你地帝皇用左咩晶

班囡係平價迎擊打手

差二十粒回本

防照
攻down
攻防(好似係)
ex 攻照
照(氣力up)

真係得熱血同必中先BUG到

屈必中已經很好打

只可以bug到"下次戰鬥生效"嘅攻擊向精神

咁計激鬥必閃不屈都得但係就無料到

"攻擊向"
激鬥係一個行動呀清

依家打到EX4法國貨櫃同蘿莉要+5同埋加1/2多張脫力先打到

我會建議你
未break嘅時喉，除左breaker全部人都唔好打佢

你LULU有無開技破BREAK

緊係有啦
一下SSR一下SR就break到

咁搞法隨時係蘿莉要帶脫力入多隻真31打

點會唔出真三

諗住用蘿莉同天馬DEBUFF打

唔會夠輸出

debuff一部夠

不過31無2技都係煩

走紫蘿走入真31

我用凱撒,高文,天馬,黃色女主打擊機慢慢打都夠打

唔想比佢過130氣

有冇威巴
天馬帶威巴

就係得一張

你用咩打

原本咪LULU蘿莉天馬帝皇

呢次玩一出一入咁放脫力囉
打完呢次EX去抽返張脫力先再打

想用多幾張克鲁兹多D

如果我話叫你去抽1.5周年支援pool會唔會好仆街

真係機POOL有粒珠都好過抽SUB

一係天馬換真三

2揀人試左蘿莉先

請教免費卡應該換邊張好？
1. 毛姐已有一張
2. 麻依子當Sup俾博士
3. 古辛（得之前免費珠滿）
4. 其他
唔該各位大佬

1. 一張唔會夠
2. 博士唔會用依張
3. 睇有沒氣力上限晶

咁掂，換多張毛姐
想俾博士用因為冇4級卡，想換張加下攻擊力都好

但用到先換啦
今日先有個傻仔fd
話換毛肯定沒錯啦掛
選完 手賤抽埋今日d白金包
出左三張毛 超過左佢既需求量

今日reset完，咁趕換黎做乜

我諗住換古辛
我未升特性
遲啲先

我換左古辛

點解博士唔洗麻依子加攻sup??

本身1,2卡加埋都高%加攻，要打到最高傷害
佢要嘅係damage up嘅sup

好，就換死神一卡玩下先

點解唔抽依家個pool

抽咗4r了

日版都fb 引繼唔到??

其實最主要係
d囡囡卡白值太低
而平衡sup已經有IV
Sup IV>必殺sup>Sup III

兩邊各1r，中貝積叔同正樹

你無聖誕韻子都係要用返佢地
可以做sub又可以做主卡已經算係最好

幾正

R1,2,3 同合體完既SRX個造型都唔錯 不過係擔心用料問題 呢排gggg都有d爛件事件發生

一次過俾哂真係好甘

所以自選我換咗

damage up有兩張IV
知道你多聖誕韻子啦
多到唔記得有兩張damage up

原來唔止脫力效果, DEBUFF類好似全部都唔可以反擊生效

唔止咁簡單
就算自己turn
只要比人搶左先制
Debuff照樣冇效果

DKLM
Red狗錢就識搵
Bug就唔識整

賠100石+彩卷啦屌

咁唔怪得中咗bug都唔ban
因為你玩就有機會中bug

一日就話100石姐
更新到依家3日都未整好
冇300石都唔好諗住班架仔會放過佢

隻SRX都係4500 同當年volks差唔多 但而家完全變形 又唔錯啵

推爆佢

我等緊佢出超合金魂

合金魂呢幾年唔爭氣 出得又慢 外型又冇其他廠咁好 不過佢d產品真係好襟玩 唔會玩下手or玩耐左就爛

笨大合体技術係做得比較好
但合金魂外觀跟原著，所以有d睇落一般
老千好多都魔改

我都好想合金魂出 但佢成日出老餅野 到我真係變左老餅佢先出我諗到時我都未必想買了

有時魔改沒咩唔好
好似MB命運個類

咁快有得換昭弘粒珠

有得換昭弘珠

得呢個公告?

老餅有有銷量保證
同埋依家近十幾年好少純超級系機
og系得大積加同轟格殊比較似少少
但轟格殊人氣就...

佢再版GX46就好了 我都想買番 當年放左
不過近年合金魂都俾MB搶哂風頭了

係咪打錯野
昭弘嗰粒係2珠

咁高達人氣不嬲高
仲要mb魔外型贏哂
合金魂玩左20幾年？仲係玩緊舊三一，同舊魔神
Zero同宇宙最後三分鐘又唔出

巴打應該有反咁上下年紀
Gx46出過陣我仲係中學雞

有無更新？

無

無超2？屌今朝我仲停咗機

開左超234
但無資料更新

蝕咗十知鐘

慢慢等超23掛機隊

兩round中左古仔同地死1技加正樹，就係無地死2技

正啊

抽多2r

應該沒改動
前面堆兵得博士清得快
係差在你想唔想踢走垃圾正樹

都三張野了..合金魂好耐之前做過投票調查 SRX都榜上有名 但到而家都唔出 重要俾千記出埋先
千記d野真係唔襟扭黎扭去 但上色唔錯 合金魂好多時都係啤膠色所以而家都重考慮緊買唔買SRX

博士
唔放機
nu
死神

超三3分鐘

有冇人可以換隻地死出黎

2R 地死2技x2 地死1x1

個半月多d就有得換阿斯爛二珠
即係博士同迪奧準備出圍

個半月後

真係買
去千值殿買，始終有官單穩陣好多
老千係造型同上色都正

不過變形合体，笨大真係做得好
gx87個款合体仲可要企得咁穩
雖然低可動

今次第4次AUTO到

愁博士咁勁

博士入地圖中間一個Map砲炸到d兵死哂
死神埋身坦boss
就輕鬆完左場

兩部機就已經auto到超4

幾多分鐘？nu都唔駛落嚟爆break用？

nu沒氣力沒火力阻街
原因係場上d兵俾博士一野MAP清哂

博士20左龍馬3珠

平均3分半

你20左未🔥

你頭先好似話超3 3分鐘, 宜家超4先3分半

帶緊客沒時間上黎講超4

4格入面空左邊2格

最左古 最右死
中間兩個全空

古要加距sub 4格會好d 5有時會出左map砲打王既距離
死神 全運sub 隻王打唔中 我隻死神一珠lv3 二珠lv2都keep住0%

你隻古宜家幾珠?

10lv同2lv咋 沒特別

死神帶4閃咁咪低紅

打緊1900咋
搵隻沒練既放中間自殺就ok

btw回本未
我差十令粒

回唔到
連埋啲鎮壓/日任油都先去到一半

差23

推左十次EX 嗰度燒左好多時間

幾紅
今次都算快

1900

我都回唔到

今次遲左起步

你中ex伏

連續幾晚起身0油，灰到

我好似剩係打左2x甩
1000紅

11個鐘3粒
計埋鎮壓/日任都仲差42粒 哭死

你係咪ex打太謹慎

就算當我用左20個鐘，個數都係差太多
今次紅箱我黑到仆街

話說 你個掛法老古係咪一定會比佢放必打一次？

你部老古係咪飛彈+3張增傷IV？

唔得嘅

個AI做乜鳩，0%命中佢揀回避

試下安全d轉打5格

個必會打死神

老古射程4會衝埋去打人然後食必
啱啱轉返+5 noir就3分半-4分
視乎地死爆擊幾多次

我有種我可以唔con青爆超4ga幻覺

不過老古真係完全刷新左平衡個定位
完全係打五格攻特咁射 仲要命中率唔低 又半肉

全寫“破壞平衡”type

2部機 auto超4 3分半
成件事真係好夢幻

所以個活動標題沒叫錯
(敵人)前往地獄的邀請

希望可以靠超4追返

技能珠係唔係直接換博士1技好過繼續換龍馬2技

下個月d人開始高珠

龍馬二珠幾lv

20

我而家龍馬2lv6

strong hold住先

好

都係留守超2算

71/80

新手留名 買咗個石帳 自選拎咗真三一 抽埋hi-nu 同愁招技 宜家要做啲咩好

爆抽古2、死2，蟹nu除非有愛否則暫時先封印等有勁sup先練。

如果牙red佛心，肯出真三一/帝王/高文呢3隻限定pool復刻，都記得要補抽番。

一開始就抽錯hiv
直接抽齊黑洞同死神 夠打曬全部強化關，故事同活動
然後sh等限定
限定都有分勁唔勁
如果想之後唔課 要盡量留石 廢限定都唔抽
呢隻game派石唔多 但抽到保底要2800
正常人儲2-3個月先會有呢個石量
但一個月出2次雙週任 其中一次係限
同一次新part活動 加上有時會有d抵抽既活動
新part有分新機依家通常會送一粒max珠 新手friend
如果舊機強化 例如帝王 hiv 呢d絕對唔抽
一黎唔夠珠 拎左都係垃圾 二粒呢d活動限定二技既時候會出番
到時保底一次過拎曬1，2技
總之零課就係要諗辦法將使用既石最少化

起身有4粒

2粒

零...
尋晚部機唔知幾點hang 左
可能我操佢操得太勁

潮文？

唔算教人走d痴線 算係咁

即係明明可以反擊但係ON99揀回避?

抽到+幾得幾多RIGHT ?

BTW 古要打返壓制換咗先 ?

ps 買多個石號玩

係
對面開必/平A預測傷害高過條血就會防/回

0%都照回

唔係個AI咁ON9, 超4 AUTO隊最少都快多20秒

AI都係垃圾，加條if{揀 攻擊, 回避率 > 0, 揀防/回 else 揀攻擊} 好難咩

我都係咁玩

新手肯課

舊機強化當買珠都抵既
快速加強戰力丫

訂左隻SRX
希望今年可以係PS4見住部SRX被人打爆

Thx巴打

到靜到

除左掛機都無野做
每日十連又要待到3月

2627先有野討論

仲未買特價石

月尾先買都未遲

差29粒就變返開始活動個數，超4好似真係drop得多啲
鎮壓同日任當睇唔到

打埋d碎
兩個月後all in老古死神二珠

EX天馬換31係夠力打

開定下個post，update 左機駕list

[I/A] 超級機器人大戰DD [44] 1.5週年 男女豬3技 後宮2技肯出未

千幾粒碎

25xx，仲有89張活動卷未用

起身0油

我活動卷儲緊150張

換珠

儲黎做咩, D獎品每個月更新嘅

應該留黎一炮過換
慳位

珠碎喎，慳咩位

咁活動卷又唔係淨係可以換珠碎
鬼知你咩

活動卷明明淨係比你換珠碎

換珠，一定換。
儲黎做咩？一次過升爽丫丫

珠碎 油碎 精神書全部都唔食位嘅話
你都唔會咁ON9換其他野啦下話

升到lv20長路漫漫
點解唔一路升一路用

每個月有限換唔知幾多次

10次

有更新資料, 全世界斷線

Fuck

Reboot左啦
btw更新d咩

乜都無講

斷你超4駛理由

繼續刷馬娘

跑馬版SHINY COLOR

巨靈神出驚

免費珠
前題未死

更新完
d bug都仲係度
牙red點做野

斷線，足矣

之後有不肖子

邊度講？

不肖子即係邊個

第2章入硬，bamdie要賣膠
就好似部hi-nu咁壓落黎
馬沙失勢後哈曼會出手，即係捷度都夠鐘入場

好想星期日之前推埋鎮8同鎮9

估計配合電影

應該4-5月左右就出

金鋼棒唔好意思 我有冇可能推到鎮9

老手肯定做到
但玩過5倍攻防既我真係唔知
反正今次制壓就完
下個制壓先努力
活動主力刷左油先

知唔知今次制壓幾時完? 3 月中?

如無意外3月中至尾
不過通常會delay半個月

錯
2020年12月23日 メンテナンス後～2021年3月上旬（予定）

上旬頂盡3月10日完

有邊次無delay先

冇

想問吓師兄，miss 咗活動升古辛(冇卡)又冇帝皇一二卡，邊部機可以坦上去?宜加手頭上有古蘭森二卡(會換埋一卡) ，大魔神三卡，正義一卡，優奈(一樣冇周年珠，果時未開始玩)，真三一 1卡(今期自選攞嘅) 仲有孔V 一三卡。

之前請教過合卡，拆多左張新卡想再問問，將第2同第3張嘅防技合落1卡到俾帝王係咪正確？定1卡太廢再等等先？想趁完鎮壓前打埋鎮10

第三張ok
但第二張有防罩貫通19可以hold住先

專技面前，通用技行埋一邊啦

個人喜歡啦 有多咪裝囉
擺多陣又唔會少忽肉既

感覺帝王堆白值勁d

不過第1張圖嘅晶都係過渡用, 另外2張晶是但揀1個插落去粗用就OK
最理想係要1張晶砌齊3個專技 賦予減攻, 防UP氣力同防UP戰鬥次數

唔該各位，即係1卡都廢廢地咁唔好曬左兩招防技，下世都抽唔返

如果係想推白值, 咁第1張圖係唔錯嘅
之後插減攻同防UP氣力

夠打有突不過要手動

有冇人用緊Z 減傷? 我夾埋107%減傷，兵仔都扣到我血，求解

55%+44%+8%=107%
定我maths差?

其實我打試過打鎮8 不過唔小心死咗死神 就撤咗無打住

鎮9除左尾關同第二關外其他關可以只用普攻磨死

你maths差
55+44+8真係=107

咁點解減唔到先

唔清楚
冇玩過減傷流

難d
依家坦得起得帝皇

定係佢係分開黎計
減完55%先再減52%?

可能係 0.45*0.56*0.98？

似係

咁撚戇鳩？又唔見佢0波係咁計？同埋日服我見雪霸都做到100%減傷

應該唔係夾埋減傷
係減完再減

敵人扣一萬-55%-44%-8%

晶片應該唔係疊加
我記得雪霸好似過左100%

btw利今季紋水

聽日終於有預告

掛到悶

仲差好多

我好似未回本

明明唔係限pool
活動時間短左
超4又開慢左

但依個pool就係抽得好happy

2部機都勁到離晒罩, 推EX易左勁多

好彩有抽

Ching 幫幫眼睇吓可以點升，12月尾開始玩嘅新手帳，目前到打鎮七，鎮八應該唔夠力。 早知咁快有自選仲有得簡古辛就一早升鬼佢攞活動珠啦

宜家睇返先知黑百合仲有好多唔同件, 重裝型 空戰型 挖掘型
クルセイド以前都有出過卡 出S型
唔知DD會唔會用

冇抽喎 想等限至抽

巴打你應該沖唔到鎮10
依家儲下石等下隻勁限比較好

玩得一陣就要求唔到咁多架啦
慢愎升下野先啦
推鎮壓留返下次

我記得設定係黑百合用過哂個d裝備都俾北辰眾屌打
最後先轉用劇場版套裝備

S型同A1型都比人打到仆街, 最後宜家見到嗰部就係A2型, 呢3種都有圖
重裝型 空戰型 挖掘型都係高機動型嘅換件派生, 無圖

我遲左起步
而家34/50
完活動應該4x
聽日定後日送1枝油

當平手

最sad 係當初有個fd 唔知頭唔知路抽活動pool 想抽正義，點知抽中帝王寶劍， 屌屌聲咁， 之後r 卷中埋一技，e+ 推鎮壓推到風生水起。

今次啪咗4枝 而家先打番兩枝

因為兩張卡都勁

你重有幾日可以考慮

我無啪油
但打到兩枝
活動仲送左枝

送珠喎
兩隻抽到其中一張都勁好多
我未升完死神，但古蘭修輸出用帝王一樣級別

古蘭修輸出高過帝王

你唔啪油咪係咁囉
古蘭修招黑洞炮攻特級火力呀

更正 係真三一級

三一斧打4下

黑洞炮五飛

我而家諗緊俾唔俾埋油博士二技 定等限定出先決定
博士死神都係+3
又想俾油毛姐飛彈

粒珠唔係無抽都送咩?

一開始抽完就應該食到+5再刷
就算唔回本都應該打到4X粒油